老老豆豆,美國左膠有冇好似香港果班咁,唔好打呀,唔好打呀,打死人啦?

如題
好似咁多個月真係冇一條片有係咁
唔好打呀,唔好打呀,打死人啦
應該真係香港同香港魔警演員獨創既新招式